唔好輕易放棄 得來不易 提防散水！

咁多年
終於有進步
唔好輕易退讓
一定要守住！
提防散水
提防散水
提防散水
提防散水
提防散水
幫傳
提防散水 得來不易 提防散水

現場幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！

現場幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
唔好再浪費機會

香港人加油！

文宣幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

文宣幫傳
提防散水
發夢建制辦公室係六樓七樓（落閘上唔到）
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！